\documentclass[11pt,a4paper]{article}

\usepackage[margin=1.5cm]{geometry}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{fontspec}

\setmainfont{Roboto}

\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{6pt}


% Section formatting
\titleformat{\section}
  {\large\bfseries}
  {}
  {0pt}
  {}
  [\titlerule]

% Bullet style
\setlist[itemize]{noitemsep, topsep=2pt}

\begin{document}

% ===== HEADER =====
\begin{center}
    {\Huge \textbf{RACIM LONGOU}}\\[6pt]
    \textbf{Étudiant ingénieur en informatique | Développeur Web | Prospection commerciale}\\[6pt]
    Birkhadem, Alger \;|\;
    \href{mailto:racim.longou@gmail.com}{racim.longou@gmail.com} \;|\;
    +213 55 48 84 34 \;|\;
    \href{https://linkedin.com/in/racim-longou-9a378827a}{linkedin.com/in/racim-longou}
\end{center}

\vspace{6pt}

% ===== PROFESSIONAL SUMMARY =====
\section*{RÉSUMÉ PROFESSIONNEL}
Étudiant ingénieur en informatique avec une expérience pratique en développement web,
conception de solutions logicielles et prospection commerciale. Capacité à analyser les besoins,
concevoir des applications adaptées et assurer la communication avec les clients et partenaires.
Intéressé par le développement logiciel, les systèmes informatiques et la gestion de projets techniques.

% ===== WORK EXPERIENCE =====
\section*{EXPÉRIENCE PROFESSIONNELLE}

\textbf{LunchBox} – Chéraga, Algérie \hfill 2023 -- Présent\\
Production alimentaire – Produits surgelés et transformation de viandes
\begin{itemize}
    \item Prospection et développement d’un portefeuille clients B2B.
    \item Analyse des besoins clients et négociation commerciale.
    \item Stage (Avril -- Juillet 2025) : Conception et développement d’un site web de gestion de stock et de gestion des employés.
    \item Mise en place d’une solution interne pour améliorer le suivi des produits et optimiser l’organisation.
\end{itemize}

\textbf{Tradal Auto} – Algérie \hfill 2024\\
Concessionnaire automobile – Vente et location de véhicules
\begin{itemize}
    \item Conception et développement du site web principal de l’entreprise.
    \item Prospection de clients et participation au développement commercial.
    \item Amélioration de la visibilité digitale et de la présentation des véhicules en ligne.
\end{itemize}

\textbf{Winover} – Chéraga, Alger \hfill 2025\\
Développement logiciel et systèmes informatiques
\begin{itemize}
    \item Participation au développement web et à la gestion des relations externes.
    \item Contribution à des projets logiciels en environnement professionnel.
    \item Support technique et participation aux discussions stratégiques liées aux futurs projets digitaux.
\end{itemize}

\textbf{Djezzy} – Dar El Beïda, Algérie \hfill Avril -- Juillet 2026\\
Opérateur de télécommunications
\begin{itemize}
    \item Stage en développement d’une solution de paiement digitale.
    \item Participation à la conception technique et à l’implémentation de modules applicatifs.
\end{itemize}

% ===== EDUCATION =====
\section*{FORMATION}
\textbf{CESI – École d'Ingénieurs} \hfill En cours\\
Cycle ingénieur en informatique (3 ans)

% ===== SKILLS =====
\section*{COMPÉTENCES}
\begin{itemize}
    \item Développement Web : HTML, CSS, JavaScript, PHP, MySQL
    \item Réseaux et systèmes informatiques
    \item Gestion de projet technique
    \item Prospection commerciale et communication professionnelle
\end{itemize}

% ===== CERTIFICATIONS =====
\section*{CERTIFICATIONS}
\begin{itemize}
    \item Cisco Certified Network Associate (CCNA) – 2025
\end{itemize}

\end{document}
